男同女放唔低個ex會有咩分別？

如題

問下你老豆啦屌你老母問問問